［攞個共識］燒到紀律部隊宿舍，應唔應該一齊認錯道歉？

入面又有警察又有消防。
以下開放發表意見，不過只準講自己諗法，唔準judge人。

應該
唔應該

識下點解應該/唔應該都好呀。

D彈係差佬放架

返去道歉，到時又比差佬拉。

道你老母

差佬打我有無道歉？

去道歉係咪即係自認放火

道你老母，恨不得你死全家呀

到底要幾撚弱智既死戇鳩會叫人道歉?

覺得觀感唔好就冷處理。唔好諗住say sorry有用

可以
不過係同狗以外既家屬道歉
黑警及其家屬要一視同仁
冇一個係無辜

道乜春呀
無做錯點認錯呀

燒咗喇？

邊有燒
班狗自己入面射催淚彈謀殺上面d住客

屌狗亂掟TG都冇道歉啦
我道佢老母啊

你道完歉，但燒果個下次你㩒唔㩒得住先
假道歉仲反感呀，前線溝通下先啦

便衣狗扮示威者放火 危害其他紀律部隊 製造分化

笑到碌地

唔係有一粒係我地掟返入去既咩??

道條毛咩

個問題應該問共狗同林鄭要死幾多人先肯回應訴求
唔係道歉
因為香港咁多毒撚應該唔止咁少魔法師
唔會係最尾一次

屌你老母道乜歉?

應該。

想話我p牌三毛可起我底。

今日前線做乜撚都唔會割，核彈都唔割。

但消防係朋友，係自己人！
打機唔小心tk都要say sorry啦。

今日不攔前線，事後應該道歉。檢討完再上！

紀律部隊宿舍班人係人 咁由6月食彈食到依家班手足 同埋近期俾人搞嘅街坊 就係抵佢地死的？

可以考慮同非警察家屬曬個冧
sorry for 香港土地供應不足搞到你地要同狗一齊住
sorry for 狗狗亂放催淚彈吹翻轉頭搞親你地
sorry for 林鄭係都要推班狗出黎送死結果打到要匿翻入宿舍連累你地
sorry for .......
越講越覺得其他紀律部隊好慘呀狗狗咁累人累物點解唔道歉呀
生前累朋友死後累街坊

講咁多 真係燒左先算啦 個人覺得唔好咁衝動好 畢竟其他紀律部隊真係無辜嘅 但係警察就好仆街囉